點解政府唔課撚埋份糧救國泰:~(海洋公園係集體回憶 國泰唔撚係咩?

屌你老母海洋公園又然

集體回憶唔值錢?

我係波叔唔出糧都要出手救
話哂搭過咁耐

全部大陸員工嚟

其實我覺得政府係有責任幫
政策禁入境
香港有細到閪咁
內航機幫補下都冇
國泰而家都唔執算係咁

政府唔幫就一定要炒人
依家全球航運業都收皮
就算炒曬九成僱員
佢哋都冇能力跳槽去第二間航空公司
疫情好轉經濟恢復實請得返

講真
公司管理層如果無良
半年前炒9成人
佢應該一蚊都唔使政府幫